其實你地怪錯達哥

達哥唔講政治野唔係因為貪錢
驚無哂廣告
係因為佢真心淆底
驚俾人告/拉

一個貪錢既人
點會出隻明知回唔到本既手機game

加埋 上次安心事件連女主名都唔夠膽講
就知佢依加開台講野好小心

我唔係咩達哥fans
只係想係到同達仔講句

古代既名人有邊個係貪生怕死
人生自古誰無死 留取丹心照汗青

大膽啲啦